點解蕭生連藝術野都識....

畫畫都吹到幾句

唔識啲藝術點做編劇

點解編編下又唔編唐伯虎好q好笑

佢頭上面嘅頭皮定焦好礙眼

7張有頭皮好正常咩都退化晒

但話哂都出名又多人睇，拍片執一執都好呀應該有人幫佢揸機架

冇自拍嫁炸佢咁高調
外人幫佢都唔放心啦

好驚佢有危險

近

有冇藝術人

有時分唔到佢講笑定真講

佢講啲基本嘢啫
呢啲wiki都揾到啦